臘腸姊姊同Over my dead body加埋差唔多佔3分1 新東係吾係民智未開

真係得啖笑

比較下四年前有幾多人投咗梁頌恆？

係新東9up下就發到圍
16年就守住關鍵一席
20年就破局
最緊要好聽

香港都好撚啱用

新東只係泛民支持者票倉

有光環就訓喺度都會贏
因為班撚屌只係要畫面靚

呢個故事教訓連登仔不要自視過高

呢個故事教訓連登仔不要對新東選民智商有過高嘅期望